[急問] 認真問iPhone 7 Plus 定 8 Plus好

7 Plus 定 8 Plus 好
依家有部兩年幾機齡6仔 近幾個月成日彈apps 自己開閂機 啲電倒水咁倒
老豆用緊7P 就係咁話8P冇乜突破 話同7P一撚樣 根本唔值加多幾千買新機
但自己又好想轉8P
有冇巴絲可以比下意見

老豆係咁洗我腦話7P依家減咗成2000幾

8啦
7拍片有電流，叉住電用仲有電到手，
鏡頭又有黑mon問題
Mon又黃亮度又差

8plus

more

8都未出，一定無以上問題

同老豆講過呢啲 一味話差幾多呀 差幾多呀
心諗A11 同 A10 chip 唔係已經差好撚多喇咩

你比得起咪8，貴啲開心啲囉

因為我都訂左

其實換得電話唔爭在個幾百蚊..

有新點解唔換新

岩
反正都係換

可能無同肯定有你點簡，就算都有你又點簡？
我用緊7plus 我就唔會推薦人買7plus啦

一定係7+...
根本7+同8+都無乜大分別
7+仲要平咁多

我覺得我老豆好on9 真係差嗰少少 同埋如果換7 Plus嘅話呀 一年前就晨早換咗 依家真係覺得好唔抵

你自己巳經答左
8 plus la

有冇巴絲可以有詳盡少少嘅比較 真係想三思下

Apple個網咪有得比較囉

8plus個機背應該幾靚

一定係8，粒cpu a11，呢樣野都差好遠啦

啱啱都上咗官網compre過 老豆話：屌 快幾撚多唧 wireless charge咋嘛 有幾撚好用呀？已經比佢煩撚咗成朝

幾百整好6仔 用到出年換 9+

換電話關你老豆咩事

用佢錢？

算喇 8硬

其實我想問8個鏡頭係申咗出黎定好似4咁係平架
眼殘啲圖睇唔透

差果千幾銀 有新買新啦